被問到有否合作空間 梁頌恆：熱普城欠缺論述、計劃

//不過，青政現時有兩個議席，似乎更不怕只得一席的熱普城和被游蕙禎踢走的黃毓民，對於兩個組織有否合作空間，梁反指熱普城應先釐清論述，青政才可作下一步判斷，「佢哋嘅說法喺近半年已經轉咗幾次，甚至我其中一位競爭對手（熱普城陳云根）講到今次已經係一次公投，呢個係佢哋陣營所講嘅，咁我依家要跟邊一套計劃？要等佢哋有整個計劃先會有下一步。」//

>0

自大

嗰陣真係串過馬撚

結果最後反而死剩鄭松泰

真係好撚諷刺

推

歷史在笑